fk2?fk8?

你地覺得邊部好？
15車同18車

Fk2 for sure

FK8個樣型啲

Fk8

會車屋企人就FK8
唔洗既話FK2都OK

兩部買曬最好

FK2最正

那有錢啊你老母

Fk8 惡d

2
車身短d

Fk2 冇灣

要性能就8
要樣就2

FK2前麥花臣後一字擔, Fit仔底盤嚟
想買兩架? FD2 + FK7幫到你

fk8

FD2 RR for sure

FK2 避震硬到

FK8 有得較舒服好多

Fd2 + ap1

mugen rr

你咁講 fit 可以改到同fk2 接近性能

咪就係改唔到先突顯到FK2有幾唔平衡
根本應該叫Fit RR

呢個真 揸完仲合升值